+++
title = "Hem perdut la batalla de la publicitat"
description = "<p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">Aquests dies els carres d&rsquo;Olesa s&rsquo;han omplert de publicitat dels partits pol&iacute;tics. Des dels m&eacute;s grans als m&eacute;s petits, totes les formacions olesanes s&rsquo;han donat a con&egrave;ixer amb p&ograve;sters, banderoles i pancartes.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">El Bloc Oles&agrave; ha perdut clarament aquesta lluita: som el grup amb menys pres&egrave;ncia gr&agrave;fica al carrer, amb difer&egrave;ncia. Nosaltres hem preferit dedicar els nostres recursos a informar els ve&iuml;ns de la gesti&oacute; feta en els darrers quatre anys i explicar-los les propostes de futur per a tots els barris.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">Amb tot, &eacute;s cert que hem organitzat actes de campanya. Per&ograve; alguns d&rsquo;aquests actes ens han perm&egrave;s aconseguir recursos que ajudaran a pagar les despeses de tot el proc&eacute;s.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">En resum, la campanya del Bloc s&rsquo;ha finan&ccedil;at amb els estalvis acumulats, les petites aportacions dels simpatitzants i el finan&ccedil;ament aconseguit en alguns actes. Un pressupost equilibrat, modest i auster que, una vegada m&eacute;s, ens ha perm&egrave;s no haver-nos d&rsquo;endeutar: el Bloc Oles&agrave; mai ha demanat un cr&egrave;dit bancari.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">Quan acabi el proc&eacute;s electoral, un cop comptabilitzat definitivament, farem p&uacute;blic el pressupost definitiu de campanya.</span></p>"
tags = [  ]
type = "blog"
date = "2015-05-19"
author =  "ppuimedon"
menu = "noticies"
+++
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">Aquests dies els carres d&rsquo;Olesa s&rsquo;han omplert de publicitat dels partits pol&iacute;tics. Des dels m&eacute;s grans als m&eacute;s petits, totes les formacions olesanes s&rsquo;han donat a con&egrave;ixer amb p&ograve;sters, banderoles i pancartes.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">El Bloc Oles&agrave; ha perdut clarament aquesta lluita: som el grup amb menys pres&egrave;ncia gr&agrave;fica al carrer, amb difer&egrave;ncia. Nosaltres hem preferit dedicar els nostres recursos a informar els ve&iuml;ns de la gesti&oacute; feta en els darrers quatre anys i explicar-los les propostes de futur per a tots els barris.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">Amb tot, &eacute;s cert que hem organitzat actes de campanya. Per&ograve; alguns d&rsquo;aquests actes ens han perm&egrave;s aconseguir recursos que ajudaran a pagar les despeses de tot el proc&eacute;s.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">En resum, la campanya del Bloc s&rsquo;ha finan&ccedil;at amb els estalvis acumulats, les petites aportacions dels simpatitzants i el finan&ccedil;ament aconseguit en alguns actes. Un pressupost equilibrat, modest i auster que, una vegada m&eacute;s, ens ha perm&egrave;s no haver-nos d&rsquo;endeutar: el Bloc Oles&agrave; mai ha demanat un cr&egrave;dit bancari.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">Quan acabi el proc&eacute;s electoral, un cop comptabilitzat definitivament, farem p&uacute;blic el pressupost definitiu de campanya.</span></p>
